識唔識身邊朋友唔去投票

平時口嗌光復香港 一到投票日就打機不了
通常都係18 20幾既歲數

絕交啦下話

身邊有個偽中立朋友
冇登記做選民
想打佢

有識左10年以上朋友唔撚去投 怕排隊